睇嚟澳洲好有潛力做下一個意大利

一日內激增24%的感染人數

入秋開始無咁熱了

Number of cumulative cases since reaching 100 cases, by day and country

個升幅火箭咁快

CHING 呢個咩網?

黎緊冬天大撚獲

亞洲已經見晒頂

仲有第2波

As at 6.30am on 19 March 2020, there have been 565 confirmed cases of COVID-19 in Australia. There have been 111 new cases since 6.30am yesterday.

出街得我一個帶口罩